一人一張有聲圖

唔可以重覆

Sorry upload 錯

聽到
毒毒毒毒毒